知唔知點解龍虎豹用豹唔用獅子？

龍虎舞師，因為 龍虎無獅

因為書識達

咁點解用豹？

因為文房四寶

樓主諗得越嚟越好

你想點啊 放過我啦

馬汀做乜鳩
Btw 文房四寶

BTW龍虎武師？

唔俾佢哋跳舞嘅

樓主 [知唔知]系列

知唔知邊種交通工具個胸最細?

因為飛機, 因為airplane(air平)